﻿## Portfolio de Thérence Ferron

Contenu

---
## Liste de liens importants :
[OpenGraph](https://www.yakaferci.com/open-graph/)    
[Twitter Card](https://www.contentking.fr/academie/twitter-cards/)    
[Valider sa carte twitter](https://cards-dev.twitter.com/validator)    
[PageSpeed](https://developers.google.com/speed/pagespeed/insights/)    
[Opti SEO Web.Dev](https://web.dev/measure/)    
[Rendering Service](https://web.dev/render-blocking-resources/)    
[RoadMap](https://roadmap.sh/backend)    
[LazyLoad](https://apoorv.pro/lozad.js/#example-with-video)     
[Test Schema.org](https://search.google.com/structured-data/testing-tool/u/0/)    

---
## Par page :


---
## Liste de trucs à faire :

### Réalisations :

Faire en sorte que les images fit dans une div -> voir autre portfolio -> faire en sorte de pouvoir voir le média dans une fenetre
mettre les catégories dans du bootstrap pour qu'elles soient responsive


Faire un bouton qui permet de voir la description des media sur la page realisation

Faire un back pour rajouter les réalisations